V Praze 31. řijna 2010 Milá Evo, pišu ti z Praze. Jsem tady studuju čestinu. Praha je hezké město, líbi se mi tady. Bydlím v byte, proto mužeš bydlet teď, kdyš buděš v Praze. Ja mám narozeniny 20. listopadu, to je sobota. Chtel bych pozvat tě na navštevu. Nazačatku půjdeme v restaurace a potom na party. Můj kamarad pracuje jaky barmen, proto buděme pjít kokteli a poslouchat hudbu. Evo, znaš kde je naš kamarad Anton i kamaradka Nataša? Chtel bych telefonovat jim a taky pozvat na party. Kdyš víš jich číslo, mluví mě prosím. Čekam na tvůj dopis. Myslím na tebe.
